宵禁? 屌撚到黑狗失禁!!!

一齊上 Yo Yo Yo ~

樂富黃大仙鑽石山鳳德慈雲山之友 你地訓醒未呀？